\section{Prowadzenie}

    Morze takie ogromne, a ty jesteś taka malutka.      \chords{a C G a (C G a C G)}
    Taki kosmos ogromny na twoje maleńkie smutki        \chords{a F G a (C G a)}
    Ziarnka piasku na plaży, a ty przy nich taka wielka.\chords{F G A (a)}
    Taki wielki kosmos szumi w tak małych muszelkach.   \chords{F G D}
\\    
    Tak daleko Santiago, a ty o nim marzysz cichutko.       \\
    Tak daleko Santiago, za to cały kosmos bliziutko.       \\
    Tak nam ciężko czasami nadawać na tych samych falach.   \\
    Nawet gdy się mijamy, cały kosmos się do nas dostraja.  \\
\\    
    Kiedy lęk się wylęga z jakiejś myśli, że sami tu tkwimy,\\
    Wtedy kosmos odpływa od nas w jakieś cieplejsze krainy, \\
    A gdy czuję go bliżej, chciałbym ogień przy drodze rozpalić \\
    Całkiem jakbyśmy byli nim, całkiem jak gdyby był nami.  \\
